\subsection{Fazer o \emph{Ano Bíblico Jovem} e apresentar a certificação.}

\subsection{Ler o livro \emph{Mensagens aos Jovens}, de Ellen White, e apresentar uma reação à leitura de três páginas.}

\subsection{Selecionar e ler um livro sobre liderança ou desenvolvimento juvenil, e apresentar uma reação à leitura de duas páginas.}

\subsection{Demonstrar o crescimento de sua liderança e habilidade no ensino, completando quatro dos seguintes requisitos:}

\subsubsection{Fazer uma dissertação sobre a arte de falar para adolescentes, de três a quatro páginas.}

\subsubsection{Ajudar no treinamento de uma equipe para um evento dos Desbravadores de sua Associação/Missão.}

\subsubsection{Ensinar duas especialidades para seus Desbravadores.}

\subsubsection{Planejar e coordenar um acampamento de Clube ou Unidade.}

\subsubsection{Assistir, no mínimo, a 75\% das reuniões de diretoria durante o ano e fazer um relatório de sua participação.}

\subsubsection{Participar ou liderar um Pequeno Grupo por, no mínimo, seis meses.}

\subsection{Completar um dos seguintes itens:}

\subsubsection{Atuar como diretor ou professor na classe de Juvenis ou Adolescentes por um ano.}

\subsubsection{Conduzir ou colaborar na liderança de uma Escola Cristã de Férias.}

\subsubsection{Participar em uma de suas férias no projeto missionário Missão Calebe.}

\subsection{Estudar o livro \emph{Salvação e Serviço} e prestar o exame preparado pela DSA, disponível na sua Associação/Missão.}

\subsection{Estudar o livro \emph{Nisto Cremos} -- Crenças Fundamentais 1 a 10, e prestar o exame preparado pela DSA, disponível em sua Associação/Missão.}
